實戰理論：思捷落後接力炒上 - 沈振盈

另一隻值得留意的藍籌股為思捷環球（330），股價的歷史高位為133元，現價仍有5元的折讓。思捷的末期息及特別紅利合共2.48元，現時尚未除息，近日已見有買盤密密收集，技術走勢亦轉強，短線上望133-135元。美元在議息前弱勢，歐元企穩1.44美元，若進一步攀升至1.47水平的話，短線便有炒作藉口，大戶又如何會錯過此機會呢？

美股已現危險訊號

現時宏觀的投資市場形勢是：股市升、美元弱、外幣升、商品期貨持續創新高，此乃短期的趨勢，勢不可擋。在全球資金作同樣的決定之時，自然令強者越強，弱者越弱。但大家要記着，今年2月及8月的調整浪出現之前，情況也是一樣，當強勢市場升到極點之時，只要某些因素出現，資金開始套現，一切皆會逆轉。
現時最有機會出現的情況，就是在議息後美元壞消息盡出而反彈，導致一切逆轉，將是股市最危險之時。當中其實已有訊號，就是美元如何弱都好，日圓始終未能上升，到了美元反彈，資金要拆交叉盤之時，便有機會觸發日圓急升，接着便……。

沈振盈

2007年10月30日

[url]實戰理論：思捷落後接力炒上 - 沈振盈

當日有跟師父買既就爽

自從07年後，師傅唔敢再睇牛市

2015年

師父有冇去過espirt㗎? 邊有人買佢啲嘢?

4.6now 有機30倍上升空間

之前睇過報導，思捷喲鋪拍烏蠅
喲款式又outdated，注定好難翻身

仲有八號

睇到李思捷

師父130蚊hit and run走左十世
你地hit完唔識run仲係到講師父

呢條垃圾 累人累物

沈大師—神一樣的男人